寶琳地鐵站門口好多狗

頭先有班手足係警署門口快閃，大叫黑警，之後成班差佬衝出黎，好彩手足走晒入新都城，應該未拉到人，圖中應該係捕緊佢地